Scrape em python usando selenium para ler as promoções de compras com pontos nos programas:
- Livelo
- Esfera

Para executar:
pip install requirements.txt
python.exe milhas.py

Após a coleta, atualizamos a pagina index.html (na pasta www) com ordenação, filtros, links e detalhes das promoções. 